訂咗外星人/呀朗版FIFA期待區

download我4好慢呀

自膠 download得好慢

想入手ps4外星人版 in game 買 $629係最平？

yes，game入面首頁有得禁落個offer度

九萬幾個fifa post

點解我得8gb down

down 完係咪都係26先玩得

唔知點解dl唔到
巴打係邊度撳

8gb係開game所需姐
上唔到網玩
之黎果36gb佢會自己dl埋做正式版

係呀 即係25號晚12點

ps 首頁>內容保存庫>已購買遊戲>會見到FIFA18 入去再禁就開始DL

Dl緊
到時d pack係第一次登入ut派？

我估係
或者有機要等到29號先第一次放

Pc版聽晚11點開波

仲早多個鐘咁好

D pack 係個個星期派兩個

lm

Down 完 ，聽晚等開驚

想問digital版如果同人share咁送d卡係邊個收？
買個個account?

淨係比錢果個sony id有

我知 問幾時開始派啫
個個星期有pack抽先爽
雖然得15k pack 都會希望中到好野

比心機打WL就個個禮拜都大歡喜喇巴打

Monthly award elite 1 最勁得張86rating

總好過入唔到個個禮拜食穀種

外星人版係未冇碟版？

無

係咪訂外星人版先有折

係 Fifa17 目錄右下角有

放工
瞓醒就衝coin boost

數位係咪得8gb可以down左先

你down左8gb佢就會自動下埋個廿幾gb

今晚開波

刷爆新手盃

想請問唔玩FUT既係咪買普通版就ok?

貴版包個d野全部關FUT事？

係，除左三日提前

浚仔會帶領我入18第一球

賓球王入第二至一百球

巴打你留意到我嘅B52轟炸機

擺去做中堅都得

買完數位版咪有三舊野比你down 中間果舊down唔到？

ACTUALLY我係諗住改浚仔做前鋒
中堅賓變真*中堅賓

我一DOWN就直接LOAD晒

ready了

瞓醒就來料

我見買完 右邊有三舊野可以下載 一個係隻game 一個係主題 另一個冇睇到係咩 但禁落去down唔到

買完邊到down

遊戲資料庫

data??要down完8gb先可以下data,唔可以同時下

邊到牙